成日都有啲痴線人自己ff太多……

做完人樹窿 佢就當撚左我係佢男朋友
又開始怨 點解佢同我講左咁多嘢 但我唔同佢講

唔關事 大家只係傾左一排 佢有男朋友

收兵

咁你自己d心事會同邊個講

連登出post講